我政治性冷感 同我一樣既入黎

聽日一樣要出元朗！已經唔係啲咩政見問題！元朗單嘢你唔企出黎仲係人？如果當日受傷既係你既最愛你會點諗？企出黎！

推

講得好 光復香港 時代革命

大家幫推！

唔撚用腦
成單野係由政府同大財團係背後指示
三合會表面係元朗人
但元朗入面有更多既係我地呢d普通市民
要搞去佔領大型商場 搞禮賓府
入去搞基層 搞小商店 搞我地自己人？
訓撚醒未
一個都不能少
集中火力對付要對付既人
再咁亂搞
只會愈黎愈少人

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰